初三晚赤口 入黎吹下水

突然好想食楊枝甘露...

雪姑七友七個小矮人

雪姑七友七個同床訓

雪姑七友七個同床瞓

七個矮仔 有七碌棍

未訓 你訓未

一齊訓

未

都未開始吹水就負撚左皮